各位唔敢睇live 既手足麻煩上twitter 宣揚黑警暴力!!!!!

要比全世界都知呢班黑警既所作所為!!!

上twitter 話畀世界知發生咩事

文宣圖 please

坐緊係屋企既你都可以幫手! 只要你肯玩twitter就得!

twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以tag 晒其他地方既名人同官員

幫手retweet 用字唔啱就請各位補充

集中831警察地鐵恐襲文宣 唔該

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

黑警無差別毆打市民

麻煩列番各國親民主報館既twitter name
同埋佢地代表國家既語言，最好有範文

tweet住先, 等721同今日CROSSOVER既圖再TWEET

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員

twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

同意，再加埋以下呢條片

沒錯，要外國人有心機睇，除左original content ，你地簡單幾句comment 都已經好得!!

twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以tag 晒其他地方既名人同官員

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

推呀

係屋企睇緊live 又或者唔敢睇live既你都可以幫手!!

係twitter簡單講幾句就已經得!
twitter 要真實唔可以個個貼一樣既圖
上到twitter去#LIHKG, #StandwithHK, #HongKongProtestors 已經搵到大把料
只需要按retweet with comment，打返好簡短既個人感受就完成!!
人人都做到
可以既話可以係自己既tweet或者人地既tweet tag 其他地方既名人同官員都得!!

只要夠多人，跟上面既方法就可以傳到唔同國家既記者，然後就會透過d 記者傳返去佢地既國家既人/報館最後就會到官員
twitter既玩法好簡單，簡單retweet with comment 打返感受已經幫到好多!!

推ARRRRRRRR